冇淋住走既唔該聽一聽中共黨員點講

留得低係香港，預佐之後會好似新彊同西藏咁
又或者以前的文革年代
唔好以為一句放唔低份工，d根係香港， 去到第二度生存唔到等理由， 而完全唔考慮
否則會遺憾終生

60年代當時係大陸有單車既基本上都係全家家當
當年得3日可以走佬 (當時冇人知會last幾耐)
有人踏單車到深圳走佬為佐唔比邊防發現，到深圳後連最寶貴的單車都唔要掉佐，隻身黎佐香港

有人當年準備走，最後老母叫佢返屋企，3日後圍牆黎走唔到，最後遺憾終生，老母被批鬥自殺，自已就被調到老連咁遠既地方

人地做黨員都已經睇透哂，
盡所有能力推自已仔女去外國

大家選擇留的請三思，再立即行動
不是移民，而是走難

無論去或留，專重你們的決定

光復香港
時代革命